[Hong Kong 6.9] 手無寸鐵年輕人被打至爆肛，串嘴PC 10018 落井下石

精華0:22-0:50 串撚到

後面係記錄過程，我係中途先拍到事件過程，但估計都係被黑警打傷

又係一個勵志故事
自細係中學比人串四眼傻閪，追女食盡檸檬
把手一橫考警察，點知死好彩比佢考到
平日無得發洩，今日將情緒一次過發洩出尼
我係警察呀~~你地班人比我撚啦

通常最後升到警司，不過三高一個月就死撚咗

推

哇屌你老母串撚到呢
得罪講句
香港地陀槍個班仲惡撚過黑社會
遲下林奠死拉埋佢哋一鑊熟就啱
做隻到死都仲忠心嘅走狗

Push 屌你老母10018

[Hong Kong 6.9] 手無寸鐵年輕人被打至爆肛，串嘴PC 10018 落井下石

我開返係時事台，麻煩幫我推一推10018 呢條人型垃圾嘅惡行

呢位警察做乜鳩

笑撚到我成個小學雞咁